有冇人可以去日本攞d 分解二噁英嘅菌返香港養？

在2006年1月16日出版的《自然生物科技雜誌》，京都大學的微生物學教授村田幸作發表論文，指他們的研究利用基因技術，把兩種不同品種的鞘脂單胞菌屬的基因混合而培育出來的超級細菌，能夠吞噬戴奧辛類化合物（即二噁英），並以前所未有的短時間將之在其體內分解。

by wiki

推

1

5

p

留名

6

lm

7

y

______________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

依家香港係毒氣室

香港人好撚有效率嘅

評估唔到副作用

幫手推到周庭出面叫日本教授幫拖

用係人體前，都可以用係環境，第日中大點讀書

曱甴平

習曱由

eco system ah

d 菌相信冇特定環境應該死得好快

就算係都應該盡早研究

大力d 推

快d 研究下

要為勇武手足留種

push

救人呀

二噁英唔係菌嚟㗎

慢左啵

[請廣傳] 呢一樣野可以減低二噁英對身體既影響

分解呀，唔係大菌食細菌呀

有用，跟機推！！

但係唔係要keep 住食先得，食到d 二噁英排泄出身體為止

Push

對人有無害分解埋其他野點算

有冇學術撚?

要救救香港下一代 到時癌症指數高，生畸胎， 出生率低，香港又玩完

哂銀時手足！！！！

係時候出場啦！！！哂銀時手足！！！

香港人做野好爽手嘅

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

gogogo

呢度有講唔同類型解決方法
雖然係soils
但都叫可以參考下

入境捉到好大件事

之前吸落個啲應該只可以等佢排出，half life 20年
但未來個啲可以食Resveratrol打底預防、減少身體吸收二噁英。接觸完二噁英後儘快食都會有效，但最好係接觸前食定

應該唔可以亂用？
好易影響其他菌，特別係細菌繁殖得咁快
好易影響生態

有paper的話應該可以自己跟住整光復香港之後就試下

Bioremediation 生物降解
用細菌或基因改造既細菌 並利用佢地 生化反應去令到物質既改變，細菌始終係細菌 要合適既條件先生長到 先可以清除到有害物
亂改基因既菌 又怕隻菌流出 令到相似既菌拎到佢佢d 改過既基因

即係幫黑警解決空氣污染問題？
咁佢哋咪再射多啲囉

冇人叫你帶入去警署

咁勁？

唔淨係狗屋，係全港都應該由黑警收拾殘局